點解成日話價值投資係港股a股無用????

美股就有用????

美股未轉熊班友咪牙刷囉。
751 08股災後升十倍
1428 11股災後升五倍
700升千倍
823，6828，1299，66都倍倍聲啦。

仲價值投資？過時啦on9

只論價值, 美國公司嘅價值點都高過港資中資啦。

你買中咪得 睇下隻茅台 雲南白藥

因為你無辦法知道佢個ANNUAL REPORT 入面有幾多係真

扑唔中就冇聲出，扑中咗咪價值投資囉

邊到牛三去邊到

巴打最近有無咩心水?

咁應該用咩?

因為中國人最叻做假

一係等，研究吓之前幾次牛轉熊嘅特徵。
一係學造淡，不過唔係叫你聽日造。

因為投資者多數唔睇報表

因為而家係多牛就沽空殺牛
多熊就一野買高佢殺熊

大陸人炒股法就係用半年時間係咁買高係咁炒起一個版塊引傻散入局，跟大陸人炒股係唔駛睇pe,pb
之後高位就係咁派貨，福壽園同醫藥股都係咁

努力返工算啦

因為唔夠本大

aapl 09年最高18蚊usd, 依家幾多

自己數下身邊用緊嘅野, 有幾多係港資中資取代到, 咪知點解美國公司價值高咁多囉。淨係講window你都冇任何大陸公司可以develop到套新operation system取代啦